# myTestsWithGit

Initialise un repo git dans son propre espace gitlab
- Créer 3 "issues": Add STM32 cube IDE sample project, Add quick documentation, Add printf support
- Créer une branch "dev"
- Créer 3 commits sur la branch dev correspondant aux 3 issues 
